人就係犯賤

分手二個半月了
明知道你有男朋友 但我都放唔低你
每晚都好掛住你 好犯賤呀我

種感覺好痛苦